{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020436",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "숨터카페"
    },
    "text": "毎日コーヒーは営業時間が毎日10:00~22:30で、お客様に毎日新鮮なコーヒーを提供しています。 お店へのアクセスは、万徳駅の2番出口から徒歩15分のところにあります。 車での移動の際には、お店の前に駐車場があり便利にご利用いただけます。 毎日コーヒーのメニューは多様に構成されています。 スムトバーアンドナコーヒーとスムトバーアンドナコーヒーは、いずれも5,500ウォンで味と香りが絶品です。 チャットシナモンクロープは1切れ5000ウォンで、甘いシナモンとシナモンの組み合わせがおいしいです。エスプレッソとアメリカーノはそれぞれ4500ウォンで、濃いコーヒーの香りが楽しめます。 ダッチ、カフェラッテ、カプチーノはすべて5000ウォンで、味と香りのための様々な選択を提供します。 コーヒーのみをご希望の場合は4,500ウォンでお楽しみいただけますし、爽やかな味のバインディングは5,500ウォンでご提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~22:30です。"
        },
        {
            "question": "お店へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "お店へのアクセスは、万徳駅の2番出口から徒歩15分のところにあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、お店の前に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "コーヒーのメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "コーヒーのメニューにはスムトバーアンドナコーヒー、チャットシナモンクロープ、エスプレッソ、アメリカーノ、ダッチ、カフェラッテ、カプチーノ、バインディングなどがあります。"
        },
        {
            "question": "スムトバーアンドナコーヒーとは何ですか？",
            "answer": "スムトバーアンドナコーヒーは、5,500ウォンで味と香りが絶品のコーヒーです。"
        },
        {
            "question": "チャットシナモンクロープはいくらですか？",
            "answer": "チャットシナモンクロープは1切れ5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソとアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソとアメリカーノはそれぞれ4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダッチ、カフェラッテ、カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダッチ、カフェラッテ、カプチーノはすべて5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーのみを注文することはできますか？",
            "answer": "はい、コーヒーのみをご希望の場合は4,500ウォンでお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "バインディングの味はどのようなものですか？",
            "answer": "バインディングは爽やかな味わいのコーヒーで、5,500ウォンで提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 408
    }
}